世界盃首戰被瑞士逼和 巴西教頭歸咎太緊張

巴西今天 在世界盃足球賽以1比1與瑞士踢成平手，巴西教頭泰特 （Tite）表示不滿意結果，認為巴西E組首戰敗在太緊張。

巴西上半場第20分鐘藉由中場柯迪諾（Philippe Coutinho）禁區外18碼處右腳勁射破網，取得1比0領先 ，看起來不負賽前被視為奪冠大熱門的頭銜。 然而下半場開賽才5分鐘，瑞士中場朱貝（Steven Zuber）接獲隊友沙奇里（Xherdan Shaqiri）右邊底線 開出的角球，直接將球頂入巴西大門內，以1比1扳平比 數。

巴西之後始終無法攻破敵門，平手收場。 不只巴西力拚隊史第6座世足冠軍之路顛簸開場， 德國尋求衛冕之路也首遇亂流，今天以0比1爆冷敗給墨 西哥。 巴西教頭泰特（Tite）賽後說：「我不滿意這個結 果，我們收尾表現不好。我們有20次機會，但很多次都 失準。我們應讓他們的門將更辛苦才是。」 泰特說：「我會歸咎壓力，首戰太緊張，對我來說 也確實如此。」

鼻屎佬話緊張你又學人緊張, 又唔係第一次踢世界盃

好撚過話人泊大巴